18區再開花！ 網民號召今日下午3時「全民V煞」 高喊：香港人反抗到底

【果燃台直擊】18區再開花！ 網民號召「全民V煞」 高喊：香港人反抗到底

政府上周五（4日）宣佈引用《緊急法》強推《蒙面法》後，連日來的示威遍地開花，「香港人，反抗」的叫喊聲響遍18區。繼昨日（6日）全民佩戴口罩遊行，反抗惡法後，再有網民號召市民今日下午3時，在全港18區響應「全民V煞」，呼籲「香港人反抗到底！」《蘋果》將直擊各區情況，適時現場直播。

pish

721 811 831 101

風平浪靜
搞革命亦不忘休息

香港人退無可退 只能反抗

光復香港 時代革命

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預15:00後)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇赤鐵情況而定，可在20:00或更早)

邊度可以買到v煞面具窩

本身有文宣話假期就下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？